舉報，有人憎恨林鄭

向太陳嵐狠批林鄭無能「是香港人的恥辱」